想問下你地遊撚完未

個個禮拜咁樣遊法 林鄭彩你都有味 唔係分化大家 啱 兄弟爬山 但係而家好似貪得意咁 遊完一區遊一區 實際作用係邊 黑警咁樣搞法 我地唔focus返 係到光復 呢啲嘢遲啲做係咪會死？

講真 我地學生既暑假唔係好多 個個禮拜遊完 大家暑假完開始返學 真係唔係好多時間 唔可以weekdays出 有啲人叫佢出黎抗爭真係睬撚你

革命去左邊 我唔希望最後變撚左嘉年華

唔好忘記幾位烈士為我地犧牲

我可以講 和理非非 對而家呢個政府 做唔到半點動搖既效果

歡迎屌9我

ＴＶＢ單野係食腦之作
雖然動手係連登強項
不過都希望見到多Ｄ食腦代表作

又話和理非非回合完 完極都仲有 屌你地係咪真係咁鍾意遊行

衝都要搵地方衝

遊完之後行去地方警署表達吓意見

將民生議題上升到黑警濫權

有冇好提議？

咁你想點呀？

監視柱

跟本依家搞上引 個個都話要搞 針對政權既野無撚晒
上水 屯門 都仲話找倒d原因 沙田 將軍o真係完全95搭8

地點唔會係問題 時間先係問題 個個星期日好似啲賓妹咁霸住條路 輕輕鬆鬆遊完就算 咁遊法暑假好快完

好同意
但問題係好多人唔遊就冇渠道去表達

你可以當10月1係終極晒冷

分散咗少咗人出=事實
啲人見少人就開始唔記得呢個月發生咩事
所以個人認為而家要搞返次全港嘅(港島)谷返啲士氣

我已經係度講過好多次，次次都因為我係p牌就屌9我，成班都唔知做乜柒

推

韓國遊完23個星期

法國而家d po 都係搵野來屌

冇活動就話冇活動

有活動又話失焦

咁你有乜好提議呀屌

遊左23個星期直到落台先完

睇下民陣幾時吹雞

啱

遊行係不合作運動其中一環WOR,配埋反紅媒,抵制TVB廣告商等等一齊做,增加政府壓力同管理成本.你估你個個星期遊行,遊行完次次都有佔馬路情況出現,唔會影響外資投入?唔會影響政府管理成本?到時政府點同中央交代?

一撚早出post屌鳩，搞連儂 CCTVB 光復做乜鳩！
77黑警，新兩大訴求你都唔識好好利用！
兄弟各自爬山唔係咁用！

依家呢段時間仲搞乜鳩不合作運動？
77黑警，新兩大訴求都唔識好好利用發大搞
搞埋d光復

同問！

急what ar
真係一個月就成功咩
係咪個運動延長多幾個月就放棄呀？
咁林鄭可以係屋企笑住等我地散了
烏克蘭革命都搞左三個月
我地要對抗仲要係中共
有咩可以做就做左先
加油

有人提出再黎既 im ready
但其他plan都會幫手搞

實際效果咪令屯門民主派和建制派的區議員一致通過要求取消自娛區及政府部門加強執法 🤔

Ban橋唔該俾橋。

韓國民眾面對嘅係一個民主政權
香港個個係咩？

香港人行咗23年有多添
咁落咗台未啊

我覺得搞連儂已經夠+易搞
遊行集會都係對準返好啲
地區嗰啲一兩次都夠

呢兩樣野要發大黎搞邊個發到大先?咪又係民陣,到民陣出左遊行日期,文宣咪易搞囉

而家係清走賣港勢力,新一波本土運動

唔講政治 只講民生

支持地區果d 一兩次就夠
特別只係重災區, 之後就主力
再打番戰場果邊

急？時機好重要架！
信用評分同CCTV 唔通等一個月後先遊行反對？

同埋記撚住香港人好撚善忘！

現階段係有需要停一停

呢幾日好多階段性勝利 原本訴求唔見左

遊行係好撚重要
係話比政府知市民唔收貨

當然遊行既主題都係重點
所以我一直都提出沙田既遊行應該集中係警察濫權方面

你想點革命先?
有槍有炮
講過訴求升級係最有效方法

光乜撚野復啫 乜都爭取唔到 乜都冇改變過
改變既只係大家嘅心 仲成日做過頭 遲早就磨滅哂

預咗俾人屌

呢個推

絕對唔反對衝 但反對無腦衝
你問遊行同攬依家啲抵制活動有乜成效
咁我又反問你 依家衝又有乜成效？

你點知唔係要第24年先成功?

問題你地排撚到光復咁密，已經排到24號
到時民陣撞期，你地又屌鬼分薄人手啦

19區都做一次,熟習之後就19區一齊

我覺得係善忍不善忘,你200萬人出黎你估真係單單反送中咩,好多都係由2014年忍到而家

有同感
但係7月咁多搞手都搞緊， 唔好打斷佢哋
但係我哋係時候傾八月嘅行動
八月九號點睇
剛好兩個月

我想開po但係怕推唔郁
討論下之後睇下有冇人可以幫手

每區遊行 可以拉籠到不滿當區既居民 參加公民活動 佢地先會開下民智囉 屌

十一太遲。。。八月九點睇

某部分人好樂觀 覺得可以繼續遊行
提醒佢哋就話分化撚

你仆街了，之前有po 話遊行太密都俾人咬到仆街，樓豬今次死梗了

唔係叫衝，已係要搞次大遊行，聚翻民心，和理非都唔緊要

咁當然家陣發夢叫打倒共產黨既都比人話激進

發夢想去九龍灣遊登處

樓主唔好咁激動屌
唔同意遊行嘅不如講吓有咩值得做/可以做
我相信而家d搞手都係想用唔同方法凝聚吓民氣，將民生議題連落政治到
人數未必係重點，提升市民awareness同令佢哋覺醒先係主要

勿分化

岩岩睇番928原來係星期6

18區完曬，黎個總遊行野餐點睇？

到時咪有不反動通知書個遊行推遲咪得,好多都係講,未confirm

總遊行野餐 支持

政總

等緊民陣

排撚到2046啦，十一先黎反信用評分同cctv?

問題係未有方向點升級抗爭
咁咪做住做到嘅野先

持久戰
五大訴求
每一樣都唔可以忘記
唔好屌樓主
好多人都同樓主可能有一樣既感覺
身邊既手足要提醒每一個人

下次遊行完，現場商討

我無嘢講

你一路出黎一路有野攪，對手咪有機會犯錯俾彈藥你囉
而家遍地開花係將個火帶返落區
到有大題目就聚埋

太遲,冇可能主題要讓副題

你覺得係今個暑期內可以完成到任何願望，實在太過難.......今次咁多人出嚟係因為政府徹底犯錯 ，下次又要有咁多人就要有一個新議題，凝聚共識。
例如；獨立調查委員會大遊行！！！ ~徹底調查警方， 民眾背後有沒有人指使，外國勢力有沒有參與？！ 還香港人一個清白！

個人覺得
要反左tvb先

得罪講句
你唔撚累 大家都累
而家個個禮拜出嚟遊 等大家都唔駛咁heavy

況且和理優的確守住陣地
呢場必定係持久戰

Poster文宣都出齊，咁叫未confirmed？
其實之前好幾次都係連登發動先，民陣先申請不反對

今舖你班大陸團客仲唔收皮？

呢個巴打開既post提議幾好 不如諗諗佢點搞

革咩命，真正革命唔可以公開講。一路都冇革命。五大訴求冇一樣關革命事。

兄弟爬山各自努力，但呢度冇人攪革命，亦都唔想因為你講革命而攪到所有人出事。

我覺得暫時成場運動未見到有明顯疆持既局面 每日都有update去maintain民氣 亦即話其實暫時未有一個好有共識要勇武既時機

係依家民氣仲係到既時候 做下其他行動
再等恰當時機行動絕對唔係一個唔好既方法

咁你一個人衝入禮賓服做烈士囉 咁撚叻

信用評等 同 CCTV都唔大？

遊23個星期係集中訴求呀ma
而家啲所謂光復行動遍地開花 越搞越多九唔搭八嘅訴求

屌你走去捉活家禽又去電視城，依啲行動有冇撚嘢意義？ 林鄭眼尾都唔會望下，我講過好多次要去禮賓府，林鄭一出街就有市民同佢打招呼，日夜疲勞轟炸佢，咁先俾到壓力佢佢先會跪低，你光復晒全香港都冇撚用因為根本影響唔到林鄭

［公投］如果搞個反黑警大遊行，手足們去唔去？

之前明明有啲聲氣㗎，個人認為今次要對準黑警

咪已經全方位做緊野維持民氣囉
建制派已經瀨曬屎，香港人全方位打擊建制機器都唔算做野?警察內部開始分裂，覺得政治玩鳩佢。
明白大家都想做多d野，想要成果。但都唔應該完全抹殺全香港人呢排一齊做過既野?老老豆豆，就係香港人唔「收貨」先會有持續不斷咁有不同類型既反抗運動。
香港人需要充權，需要令佢地覺得自己可以改變一d野，運動先可以成功。
大家一齊努力

點解咁耐都冇人搞中聯辦，擒賊先擒王你地搞林鄭都冇用，佢都係聽中聯辦order 做野

我開過話個個禮拜去拜訪林鄭屋企但班柒頭係要去捉活家禽同睇明星

香港人抗爭成本高
而好多巴絲已經諗好多方法延續呢場運動
與其問大家遊撚完未
你不如幫手諗下有咩升級建議
你諗到好方法嘅 我同大家都會企出黎支持

我覺得遊行無問題
Keep 住繼續會有noise
但上次尖沙咀唔知點解
長期齋叫香港人加油
無咩叫下訴求

啱呀，但我覺得已經舒服過2014年好多

其實
我覺得要睇學界定死期
政府唔buy
再衝

和理非可以個個星期搞， 但係勇武做唔到
同埋去禮賓府大家得一個concern, 就係地勢同埋地形問題, 如果解決唔到就一定冇可能氹到啲人去

Agree依家變曬嘉年華 個個想點就點咁

我都覺要沖翻次，可以用監控燈柱做契機

未有覺悟升級咪遊住先囉

真係就黎變嘉年華

送中都煲咗幾個月先煲到100萬遊行啦

Push

光復我唔評論，但cctvb 根本係政權既一部份點解唔搞得？

比D時間儲番D滿血

樓主可能覺得日日對準政權，圍立會圍狗總先叫做緊野

建制要搞 但唔係而家
投建制嗰班都唔係睇新聞架啦
仲要離選舉期咁遠搞
搞完都冇意義

721/28將軍澳咪一路講,一路啲人都唔肯定,做哂文宣但係大家都仲未SURE,未confirm

同埋如果你覺得遊行成效唔夠高既話,麻煩你幫手提出一啲可行既行動先屌鳩啲遊行朋友

其實七月啲紋身時係可以幫我哋吸多啲人氣
七月和理非可以輪流接力
八月先至一齊再出動

經歷過14年 真係好怕重蹈覆轍

幾時先對準黑警呀

問題你依家絕佳時機都唔撚煲呢

你地有無諗過tvb 宜家已經徹底紅哂。 背後大佬係中資

你地制裁tvb 廣告，佢地收入減少

自然搵中資老闆求救

到時中資加入tvb. 控制權黎越黎大

政府又唔發牌 ，

其實tvb 根本wfc ，，無錢咪叫大陸老細射水囉

唔遊行唔通真係直接飲雞尾酒咩 你仲要諗下仲有幾多人肯犧牲
而犧牲後係唔係一定會有成果呢

未撚游完啊～
分化狗

咁應該點做？有乜高見可以發表下大家一齊討論？

咁你有咩提議?

乜你都知抗爭成本高咩？ 係知就諗下每個行動嘅效力喇，漫無目的行勻全香港都唔知有咩意義，嘥哂啲民意個個禮拜出嚟9行

就算想衝
都要等民陣支大雞
光復好 圍警總好
都唔夠612/71咁大影響力
都係靠民陣谷人數
咁民陣未吹雞
咪做住其他野等大家唔好冷卻左
我覺得無咩問題

食腦先係連登強項
郁手郁腳留番比香討 u汪

文宣手足一路都有做嘢
定係你覺得應該單一議題就遊一次行或者爆立會

或者你有冇咩其他建議 如果係可行實際嘅巴絲都一定聽

CCTVB 同反送中，CCTV同信用評等
你覺得前者重要，咁我無野講

p牌仔 咁你有乜高見？

為區議會做勢

暑假完就真係難啲再咁落力出

屌你旺角咪一撚樣咁去，跟住俾人撚狗咁撚所以唔好用乜9嘢地形問題做藉口啦屌

屌可以 但請提出更好的建議

個個禮拜遊行反送中，普遍市民會攰

隔個禮拜反送中會比較好

隔個禮拜分區做，一黎比其他唔熱衷地區事既市民抖抖，二黎可以keep 住人氣，三黎又能突顯建制派同政府無能

打住自己地方自己救既旗號，區選收建制皮

做乜要屌你？ 但想知你有乜好提意

連登仔冇勇冇謀 淨係識打字
全部都係香討u汪同babycondom搞出嚟㗎

我地對抗緊既係用占占占碌完人可以話冇發生過既中共
根本由一開始已經唔會有成功

認同
應該要積極討論下未來嘅行動 （唔係遊行唔係光復）
要focus返七大訴求同黑警濫權

可以10-11月先做
投得建制都唔係好記性嗰d

八月十號勇武定等民陣定日子？

尋日講完就俾人負評屌柒 話我唔遊行係搵藉口自私

今日就六百幾個正皮

連燈仔轉風向真係轉得快

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

呢個係持久戰

雨傘末期既鳩嗚
膠到冇得再膠

旺角好明顯係當日嘅策略問題，plan都冇 plan就9衝

當係慢慢儲緊元氣彈 同埋係測試緊究竟個實際有行動力既群體有幾多

錯哂, 係香討 uwant babykingdom 高登個邊發起及動手, 呢邊只係附和,得個講字. 連登好多都係廢青毒L, 剩係識打 (X) 機~

我地個cycle 係勇武 和理非回合 deadline
而家個情況似打大佬前打各關卡 個game叫社會不公義
事實上係可以向曬全個社會 包括無知果d人 表達 政府 警察唔做既野 一切由熱心市民做 如果做得好 可顯政府既多餘 又可以撚黑狗

次次政府建築物 又唔係打又唔係衝
最後又比黑警清場 有人被捕受傷

不如打返幾關升左lv先 大家越熟手點搞社運同埋 顯示政府無能 connect 各區人勇敢行出黎 都好重要 唔好忘記左初衷就ok

其實連登得把口就係人都知
動手強項係Uwants 香討班友

雖然話學生哥暑假時間有限 好快就冇咁多時間出黎
但我地大人更多係反1-5晚晚OT, 星期六日都出黎遊行 我地都好攰

係嫁啦！做香港人好攰嫁！鬼叫你中意香港咩！

咁唔通要點？日日唔番工唔番學出黎衝垃圾會阿？
衝一次比人拉幾個手足 日日咁比人拉法仲剩幾多人？
香港人抗爭之餘都係要生活 買物資做文宣都係要錢
個個屋企富可敵國 唔洗做都有錢阿？
呢場係長期戰爭黎 大家兄弟爬山各有各做
每一次出黎行都係有意思有成果 望下屯公就知
你只係識係到屌人 你又有無咩計劃阿？
你講得出個好既計劃大家咪會跟

77事件，信用評等，CCTV
唔該真係要呢個月內攪！
就算和理非都唔緊要！

因為有好多人都feel到有雨革浸味！

佐助比人拆眼

好老實講，覺得政府就係想拖到你地開學就不了了之

和理非/優唔遊行做乜鳩？平日上連登感化廢老就梗㗎啦，話明要持久，三路人馬各司其職，你理hi得人個意願唧？

光復屯門做左個好好例子

唔遠,一啲都唔遠,廢老最多票,你知唔知點解民建聯可以動員到佢地?就係靠
得閑送下米,搞下活動,打好關係,做下啲地區工作,呢啲野係需要時間浸出黎,唔係臨選前一個月係度叫佢地就會投俾你

呢樣野民主派既弱項,佢地好多都係意識形態為主,地區工作做得好差,所以建制派先有位入

We are back!!!!! 5th anniversary

係咪要學日本以前咁鬥苦行，鬥邊個最投心革命？

其實大家都等緊個日子

大家打多d副本升lv 黑警自雨傘 初一 一直訓綀陣法 清場
我地就返工去旅行

我地都要熟習同埋綀膽

的確係前者重要wor ，cctvb 係咁洗人腦我地少左幾多兵力可以用？對付黑警仲未夠仲要對付埋藍絲打到死果日都打唔贏啦

推全港戴黑口罩不合作運動得唔得 宣傳出去，拒絕監視燈柱

各有各做啦
好過乜都唔做先
以往既遊行的確係慢慢軟化緊政府
推翻一個政權無可能一步登天嫁
比啲耐性啦

運動要成功一定要擊中要害

黎緊727有光復紅磡土瓜灣行動 見到真係屌左出黎

因為大部分人都係後生
冇左你地帶頭，中年個批都唔會出

坦白講 首先我都係希望針對黑警特別係77之後
713上水 算 我覺得都可以接受 都算係個問題

但坦白714沙田我真係有小小唔想去 我見有post解釋點解沙田但我覺得睇完好似無撚睇到咁
唔明個重點係邊
首先遊俾邊個睇？唔似中環咁core 亦唔似老尖咁多人
唔係話沙田山旮旯但係個感覺同去個無乜人既地方示威好似差唔多 唔熟沙田但對車公廟個頭既理解真係人煙稀少好似做運動嗌口號俾自已聽咁

有無人說服到我？
想屌都歡迎但咪撚話我分化
我咁撚瞓得發夢一定唔會少得過你地

沙田出師有名架！反DQ呀
沙田政府合處係DQ始作俑者、兼DQ最多人嘅紀錄保持者
5大訴求其中之一：雙真普選
一日有DQ，一日都無真普選

沙田自由行唔多咩？on9

游個主題要用返五大

我屌 仆街啦 原本係為左區議會
咁898 搞遊行原來會議席 哈

請問有咩高見

問題你依家係要搞18區啊！
個關卡會唔會太耐？
同都係個句，香港人好善忘，雨革We will be back，都要等成5年先back

今個星期沙田上水 下星期又將軍澳反紅媒 到底幾撚時先返返金鐘

未

沙田多人到on9 你入過去未...

將軍澳都原本都出師有名，反紅媒、反CCTVB
而家改左遊行路線唔經CCTVB...真係唔知做乜喇...

依加係keep住佢熱
香港人最叻係善忘呀

其實係 已經有少少變質 似係為行而行
但係亦都係唯一方法可以keep住團火

但唔係要set deadline 咩?
呢家冇左單野咁

樓主透下先啦
民陣 etc Call 大野 ‘有用野’ 先出啦

地區野和里覺得有用就比佢搞囉

點解我地唔可以主動定，逼民陣申請？

講真
唔係好知將軍澳遊行搞乜
利申：住係梁天琦票倉

似洩氣多d
當遊行愈來愈少人，大家士氣就愈來愈低落

你可以開個PO試下,搵個你覺得OK既日子,今個月內

鳩嗚化

和理非非一完影響好大
反正覺得和理非非可能KEEP住 佢哋個勢力可以係整個行動好重要嘅推手

個人覺得各區遊行，可以keep 住人氣, 令政府知道市民有幾不滿. 情況同連儂場一樣，你可以話連儂場貼D打氣memo, 對政府o黎講，真係不痛不癢，但市民行過就會知，仲有人關心緊香港，仲會有人出o黎遊行。
連儂場同遊行呢D舉動，可能會觸發到一D重未參與o既人出o黎遊行，民陣再吹雞時，可能又會多o左人.

我有個 po入去傾下？
八月十號勇武定等民陣定日子？

最撚憎 ban 人唔俾idea 果啲人

通常呢啲人 分組做project 都犯眾憎

返金鐘有啲無謂
啲黑警出動左咁多次都熟哂可以點圍返你點樣響你返屋企個時查鳩你
又裝哂 cam
立會又爛左
圍黎做乜

咁你攪左成個星期TVB，有咩改善？
人地只係無左幾百萬，上邊泵小小水都搞掂啦

聽日義士出殯 會唔會一個人都無

我要雙普選呀
你地係到搞緊咩？.....

咁你唔屌鳩啲賓妹佔領中環佔十鳩幾二十三十年
屌你老母死傻鳩番屋企瞓覺啦

點解咁濕鳩的分化post都咁多正皮

遊行都要屌

沙田市中心咪多人
但起步個個位我就真係聽都未聽過 係要行到後段先行到有人煙既地方定點？
重點唔係人多與否 香港地邊度唔人多？
但你個地點唔夠core 遊黎實際作用真係有？

你唔keep住遊，你估香港人真係會keep到個政治參與意識？

同埋你衝一次俾人捉一堆，衝得幾多次，而家細有細做，得閒就出嚟遊行下，keep住等班差佬同政府都多嘢做。
政府有咩活動搞，就真係call足人去阻鳩佢，入唔到去都圍住佢，等政府乜撚都做唔好。

搞一個星期就想cctvb 收皮會唔會太天真，依加已經有廣告商慢慢撤走，佢取消左幾個活動都唔見左好多錢，上面泵水咪佢有佢泵我地有我地搞囉，唔明反cctvb 同反港共有咩衝突

問題keep唔keep到人氣
定只係得幾千人一條行車線行完果種

其實九龍遊行都係和理非
暴力嘅係班警察
説好的和理非 > deadline >勇武？
得罪講句 而家淨係遊行對政府真係拗痕咁樣
根本唔會show你

香港人就係咁
可憐的義士冷冰冰

我係覺得去沙田根本只不過係為咗keep住團火而去
That’s why點解我寧願去上水去tvb去反黑警都唔係去沙田 就係咁解

旺角俾人打咗一鑊都好似無事發生咁

海心公園有無去過呀，嘈撚到拆天呀

係，啱啱都同fd傾呢樣嘢，而家玩18區巡遊咩，哂體力哂時間，搞到成件事失哂焦，仲要次次被狗拉幾件，777拖到過完暑假，香港就準備含撚了

撚到班狗出黎新城市一定十分精彩

終點金鐘，你都識講裝哂cam，咪有野做囉

你見時機岩咪推個重擊比佢
睇返77夜晚 最近既我地都未似係一團有能力贏到黑警既群眾

班傻鳩以為鳩衝可以解決一切 （勇武不等於鳩衝）
一個月多d已經比政府撚到心態崩潰
仲話要搞革命要民主

口講不分化其實不知幾想捉啲鬼小下

其實依家算唔算有鬆懈....

你覺得71到而家呢10日好耐咩？

就算係 你想勇武 你起碼要有個機會集人啦 講緊一大班前線義士 一大班後援 裝備 物資 medic咁

如果冇果D不反對通知書 你要凖備上面堆野攞出去擺 俾人拉哂都未天光啦 所以一定要遊行先架喇

嗰日旺角大家好嬲 但長期抗爭呢家嘢真係唔急得

唔好再提烈士
只有第一個
其他只係copy cat

狗竇

你係咪on撚79？
遊行係keep住個noise
咩都唔好做好無？
定你有其他好建議呀？
你又無

善忘就咪撚分散咁多訴求啦
好似光復紅土嗰單咁 完全唔提五大訴求
純粹反大陸客反旅遊巴反建制派

我番緊工咪又係星期六日出黎
今次參與成本低過佔領好多啦

岩晒樓主班傻閪網上叫人衝

屯公果日算唔算勇 我都唔知 但上水就似真係要勇武 不如試下落力搞好713？

人地韓國遊行左20幾個禮拜
會唔會有人咁on9問遊撚完未

人地個個國家搞革命用年去做單位

你班友做得一個月就係咁放失敗論

死線唔係唔可以set

但你offer乜野去大政府先？

「deadline無回應我地就衝」？

衝乜先

政府驚閪咩

我同你講 光復100%會出現警民衝突
我講左咩你自己諗啦 形式主義害死人
一d政治智慧都無就想ban 鳩人idea

遊行可以繼續，不過全部遊行都聚焦返我地本來嘅訴求加要真普選

咪撚同我講光復可以keep noise!
依家搞大遊行，對焦翻7大訴求，77黑警濫權，就keep唔到noise？
都係個句，勇唔勇武唔緊要，最緊要係正確時機做正確事！依家唔攪，等到搞哂18區光復先搞？

唔好衝政總🙏🏻🙏🏻🙏🏻

使撚等大枱咩
冇人記得621點樣圍警總佔稅局？
自發出去啦屌

搞太多唔關事嘅野就係咁

我嘅理解係
而家處理民生問題拉攏中間/淺藍派別 而keep住有和理非行動係比勇武回氣 同 維持個運動
而你問我下次勇武係幾時 我都唔知
但信用機制應該會令到好多人企出黎 如果政府推會重演612

收皮啦分化狗

你係唔係係deep web買左批軍火？

到左貨通知聲

好簡單
一係就睇準一次行動既結果係證明大家準備好
一係就主動自己提議一場野出黎
一係下次落場果陣主動帶風向

最後係要行到呢步
要做到要諗點樣燒靚個火 同埋時機係乜野

佢地都未認清現實 真係唔知點同依班狗頭軍師溝通

咁所以師兄有咩好提議😀
說好的不割蓆不篤灰呢

直接搵林鄭有冇用

哂比9冷呀on9
唔係end game就哂冷 都痴9線
如果你有咁既心態就肯定輸左
因為敵人就點都會捱到過左十。一
到時你就唔繼續？
莫講話抗爭可以幾十個星期
終極大佬係中共呀，抗爭幾十年都未可知呀

岩岩我都屌完

問完樓主就消失咗

同意，以屯門做例子，話俾佢地聽遊行原來可以爭取訴求達到目的

仲拉乜春攏
200萬人唔撚係民意
咪再拎connect打飛機啦

仲有由5大升到7大再升到9大，大佬集中5個先啦屌，人地睇到嘅第一眼就係得寸進尺咁既款囉
仲有送濱已經無人提仲遍咩地開花呀
香港好大咩，去得九龍九成都去晒69616啦
少左咁多人仲搞多幾個細區仲要無地區訴求

革命

諗下點總動員多次啦

光復
帶出社會深層不滿
反映政府無能
預左黑警藍屍又會與民為敵

你唔搞黑警 黑警都搞你 已經唔係簡單野

個撚個都淨係識屌
問多兩問又up唔到實質建議出嚟
淨係識講暑假好快完/民氣好易散/失焦
屌啦 齋屌有春用咩 未有好提議咪做住先
一路做一路諗囉
咩都未做就話會失敗

應該首先對焦 黑警 紅媒呢兩大毒瘤
佢地令運動事倍功半

咁起點要搵個容納到咁多人嘅地方架嘛，唔通叫你a出口等咩，到時一多人就亂晒

不如每個星期五都出嚟聚埋鳩坐吓吖(南韓嗰時坐左26個星期），可以keep住度氣又可以識吓朋友. 成件事好chill㗎

我係和理飛

同以前日本咁要鬥苦行鬥奉獻

咁你想衝邊撚度先？
咪撚屌住 有咩建議

樓主走先

其實遊行無問題
主題仲focus 五大訴求就唔好
一句 獨立調查委員會

同埋 好唔集中谷人

每星期只要一個遊行 同一訴求

push

根本而家大家都好無奈好無力
只可以諗到有咩就做
雖然做咗可能都冇用，但咩都唔做更冇用
同埋和理非活動都可以畀手足知道大家冇「袋住先」

未，用嚟Keep住度氣

係阿 屌 頭幾次吹大雞 但都係比full gear 黑狗燒幾粒煙就打散曬 被捕既又有 受傷既又有

之後cctvb又抹黑 又要我地花大量時間文宣消毒 次次都neff曬我地原本既威力

就係好急 你估咁樣玩幾個月仲有人出？

其實民陣都要配合
有一群和理非幫手，7月1號先會成事

d回覆內容同正負評唔成正比

btw下下一鋪過咁簡單就好
地區工作政府/禮義廉根本做得唔好
先做咗依啲同時指控翻個政府先會有更大回響

有
特首辦
什至西環

民陣式吹雞係咁撚柒架啦 你69 616唔講到天上有地下無 撚有人出咩 係人都知無返357年 或者共產黨未倒台 香港都唔會成功架啦
你明我明 有撚用 大部分人 例如樓主依d地圖炮屌鳩人依種咁都唔撚明個道理

其實每次衝擊都唔係連登帶頭同講先 太多軍師同和理非 阻力太大

遊客區 星期六

呢幾日黎講 算係

之前有幾次都係連登做主導，再逼民陣申請架

又或者度係當年傘運對我哋嘅損耗太大太大

雖然個個星期行係會攰
但最少喚醒咗一部分嘅人
由唔反抗到行出街

教育 係需要時間
無得一蹴而就
起碼每區嘅人會醒覺
自己嗰區原來可以自己救
再落去就係
自己香港，自己救

特首辦
西環

都Ok架！

同埋講真係18區都做曬咩
好明顯係某d區有嚴重既 港中問題
而家搞緊有嚴重港中問題既區
其實都算係 對付緊送中一事

我諗無人想佢變嘉年華

但係升級、定升級、對準邊度升級全都都要諗清楚，垃圾會唔開會、行會放假，搞其他政府部門有機會演變成道歉行動，同埋一樣會有人問點解要搞其他政府部門（雖然公務員應該個個都想有人接放工）

之前有巴打提過5+1呢個concept，我係認同嘅，五大訴求加一個當區民生議題，但最後矛頭全部指向政府、建制、警方執法等深層次問題，吸納更多人加入行動，keep住有noise。

整個六月再加七一同前幾晚七七，我諗真係都有少少疲倦，認同唔可以無限loop落去，但係下一步要諗清楚

要先得民心 再重搥出擊

0701只係9日前
我唔肯定咁樣分散遊同連儂牆究竟係keep住道氣定洩咗
要煲到啲情緒爆好難
我哋要動員到足夠嘅人再喺一個位爆
究竟得唔得？
同點做好啲？
最好有多啲新嘅strategy去拎國際attention

仲有我哋究竟focus keep返嗰5or7個訴求
定其實要shift落真普選度了？
其實我哋反對啲咩都好
背後都只有一樣野common，就係中共
只不過係比呢啲條例政策蓋住
定我哋無勇氣去爭取？

明白樓主擔心時間再耐會丟淡，但其實依家keep住遊行都可以保持住個抗爭心態，亦都係低成本咁令其他冇咁關注嘅市民覺得件事仲未完
始終係長期嘅事，如果下下好想一次過就搞掂嘅話，end game思想，會好容易好快灰心
同意間唔中要有一兩次大嘅嘢去推進，但唔代表依家咁樣係冇用

光復個實際操作咪就係反赤化囉

真前線 根本就自己傾啦 戇鳩鳩 網上軍師

咪係
唔遊行可以點呀
發動政變?
遊行已經係最低成本

以下絕唔係割蓆

社運係同當權者捉棋，我見到有post大條道理話"邊度之前申請咗遊行，唔通唔行"，呢啲叫制式化！話之你本身目標如何，當林奠尋日記者會一出就要有所應對，社運一定要靈活。我唔想串咩同路人，但一齊聚返黑警或者開評分戰線，人就得咁多唔好俾狗官廢老黑警宣傳我哋人愈來愈少，記住而家只係散唔係少。

想提醒開始心散/放鬆/失望既戰友，中共港共係好認真想瓦解呢場運動，呢個對林奠政府係生死存亡，我哋唔認真迫退迫死佢哋係達成唔到目標，之後要人時大家要明白呢樣嘢。

我哋個個都攰，但個個都憤怒。唔上街既請網上繼續做嘢，有料既請發揮論述力辯倒藍色既近親好友，唔識反駁既多啲睇文史哲，條路未完。

係 要襯呢幾次開民智 綀膽 實習下現場技巧
努力幫大家呢幾次升lv好過 正如71係一次好好既升lv 破左衝就係鬼論

天琦

推啊

呢壇野都好難做到一氣呵成嫁啦
比D時間滲透下

送中 係赤化 光復果堆區都係有赤化問題 yes 都算係相關既行動 話比港共知我地想反赤化

要設死線

唔係疏懈
但平日真係好多打工仔出唔到呀嘛
但大家都無忘記
當需要assemble時
一定會出黎

立會收左皮，暫時都無戲唱。
十八區遊行係可以最大化香港人既參與，擴闊參與者光譜，散播抗爭種子，呢個工作係非常重要。
每區都有佢既問題，幻想下你係當區建制議員，下下幾萬人殺到埋身你都咪話唔驚。

未諗到有咩升級計劃前，繼續煲住先啦好無？我次次都會到，你都一齊啦

反赤化先係最重要既事
但係冇可能係一氣呵成
要用好多時間

明樓主講乜
好似wrong focus咁丫嘛
唔是屌
但冇人知點先會又快又work又多merit又少demerit架喎
而就算有呢個人佢又未必夠號召力
依家好多巴絲都係諗到計就share出黎
你有不防拎出黎提議下當然你開呢個post都其實有警覺作用
有道理既似對個社會有用既自然有人join

多方面去抗爭實好過降晒溫唔做野
同埋我相信大家冇忘記烈士
亦都其實冇人係enjoy呢件事而變嘉年華

喂大家繼續加油啦

你衝完 林鄭咪都係彩你都有味
講真 如果真係撒回左又點 只不過返返去未推修例既香港 根本就冇變好左

有啲淺藍黃/中立既 可能平時都睇唔到身邊有咩民生議題要注意 唔覺政府有問題
而家遍地咁搞 反而幫到佢地覺醒 留意到評分制 明日大嶼 國歌法 紅媒 留意到盡返公民責任去投票可以改善佢個區既生活

對抗呢個政權從來都係長期戰 攰就一定會攰 攰就停低休息 我地應該諗既係 點樣接力 點樣乘勢追擊

唔好氣餒！！！

落場比心機一齊升lv 反赤化活動做好d
而家我地612直接打高難度關卡
我地好明顯果日係越級挑戰 一班雨傘後有充足訓綀既狗

停哂遊行，會唔會比市民錯覺大圍已接納林奠壽終正寢嘅講法？
反而遊行嘅主旨同埋口號就真係要諗諗
聽到嗌「香港加油」真係唔知比咩反應

沖左空城計立會之後, 其實唔會比你地再沖到架啦, 只要佢地班狗有消息, 一定重兵守, 守到好似71升旗禮咁樣, 放百幾二百隻狗係出面, FULL GEAR, 用番612既武力程度, 沖碌撚咩, 同埋唔少前線沖過立會之後都要靜一排啦, 始終依家仲拉緊人, 佢地都要避避風頭

係, 和理非係無咩用, 和理非就係得人多, 同埋可以傳播大家既理念, 同KEEP住個人氣, 希望前線勇務巴絲忍耐下

做唔到半點結果就唔係由企硬推二讀變壽終正寢

721 民陣搞啦

無可否認和理非已經係主流
77夜晚俾人打到仆街
最後都係講兩句 遊行光復下
唔係話遊行光復冇用
只係希望大家唔好忘記
自己手上都沾滿烈士嘅鮮血
每一次訴求得唔到回應
都係摧毀緊一個個被困係絕望嘅同路人

咁你有咩實質建議?

而家係keep住團火
地區民生議題為區選鋪路
壓住對手等對手犯錯分化
當然要keep住推五大訴求
等時機又可以港島大遊行

要圍要衝大撚把目標物
帶人去沙田上水將軍澳
班前線去衝條鐵呀
最多咪撚下警犬當精神勝利
又拉幾件一身殘返去
個政權不痛不癢

係 立會受損 無會開 林鄭又假撤回
原本條戰線無位攻
又話be water
唔通又死固固搞立會政總咩
出師之名唔夠612 強

你班ON9地區野未撚做好咪撚洗旨意有人支持你更長遠反政府計劃
根本革命就唔係短時間既野嚟架啦

今時今日都未撚化嘅

講緊樓豬你呀

和理非遊行，聚焦翻7大訴求唔得？
點解一撚定要衝？

其實要延續就要不斷行
你睇韓國

但係要聚焦返五大訴求囉

試下唔好咁短視
而家講緊革命
真係一兩個月就推翻到咩
我從來唔反對衝
條路仲有排行
望遠啲啦手足

我覺得應該要再搞一次港島遊行

可能再一次包圍立法會or特首辦

行動一定要升級

你哋而家係俾政府抖緊氣

立會都俾你衝咗啦
遊行目的係要俾政府仲有幾多人唔撐你
所以要搞次喺金鐘

1/9之前仲未有大行動真心好難玩

旺角係夜畀狗衝擊完
唔一定自己勇武
人哋勇武都有效果啊

有得响屋企煲劇邊個想大熱天時去遊行？
但運動要有持續性要不斷堅持
勇武要啱時機先做到
但和理非行動可以不斷
大家只係唔想件事慢慢淡忘咗啫。
有啲嘢唔係一時三刻爭取到 亦唔係一定做俾政府睇
我自己就好深刻
當年南韓反朴槿惠集會都持續左好多個星期
係 新聞會排得越來越後
但起碼仲有noise。

咁你快撚啲講個地點出黎先啦

你以為沙田上水只係簡單和理非遊行咩
其實上次九龍區遊行原本都係和理非

和理非 同 勇武 都重要，兩者兼具，輪住出招啦

612係一個大原因導致吹雞大成功
我地而家搵緊理由吹雞 所以搵各區反赤化運動

再搞大遊行應該要時間煲返個氣氛
但係地區反赤化行動已經進行緊
仲要係有成效
be water 對的時機做對的事

我希望 大家唔好屌樓主 我明樓主講咩
佢擔心 d咩 係可以理解 我相信好多人都一樣

但你連信用評等，CCTV咁好用的子彈都唔用，等兩三個月後先黎用？

上水呢次唔簡單 實有班惡棍出黎

有前設架大佬

認同

理由，新二大訴求已經係理由啦！
更何況5大訴求都未有

看見大家討論如火如荼
觀點百家爭鳴
乃本專員為所樂見！

看！
武勇盡是貪生怕死之徒
和理非有自我閹割之癖 不成氣候

咱們只需韜光養晦
便能待其消耗殆盡
於秋後一舉收成！

林鄭冇正面回應到都已經可以圍鳩禮賓府特首辦啦
要出師點會無名on撚99

我覺得遊完之後包圍該區嘅警察部門或者政府機構

光復個啲目的係？？？ 我地 4大訴求無一個 達到 。

我地目標係乜？

係 撤回逃犯引導條例

一個訴求都未達到，對得住啲義士？

咁仲唔快d諗個係果5+2訴求既行動出黎吹雞？

我撐樓主

禮賓府真係會送頭 路窄同少路散

你批評完又唔畀解決方法
你又想點？

地區開花一兩次就完
下個戰場係區議會
需要全人類狙擊保皇黨

西環辦事處

我認為大家要接受一件事
就係林鄭既所謂認低威真係有市民會接受
但係唔等於大家接受完就冇想法

Be Water做好各區反赤化行動先
等待下一個時機

可唔可以唔好夾硬塞多兩個訴求落去
一單還一單
我明你嘅用意
但係佢依家係完全推都未推
我都知道佢網頁有留位畀香港或者係有起緊燈柱
但係咁樣夾硬加落去真係好反感
我覺得繼續保持五大訴求會好啲

其實地區遊行一定會少人好多反嚮都細好多
好似屯門都係一萬人到
除左連登仔同屯門居民其他和理非未必關心
佢地就會慢慢冷卻同淡忘
我覺得林鄭回應後係需要有返次大遊行回應我地唔收貨

叫民陣吹個獨立調查委員會大遊行
應該好多人去
個遊行同時都舉五大訴求

有班人本身除咗遊行之外都唔會參與其他活動
咁咪俾啲機會佢哋行下

至於你話模糊焦點，其實我同意
但如果長遠而言真係要革命
一定要激起民怨
而家仲有好多人係置身事外緊
去每一區叫醒下啲人，起碼等佢哋冇咁政治冷感先，我覺得做咗冇壞

當然，如果有更大型既行動係要優先做
例如港島大遊行/其他升級行動
不過大家好似暫時冇咩頭緒

升條撚咩 俾狗打多幾棍啲人就會醒

今個星期添馬公園野餐得唔得
趁仲有號召力
定係太趕
班撚屌玩膠標題黨玩咗班人出去
開認真post野餐應該ok?
求意見

主要係d議員唔撚使開會
大家冇左個目標比佢地做野
除左遊行唔知可以做咩

你呢個提議好似好好喎
咁唔差在講埋如果佢唔出街咁點呀
如果市民比人趕係咪又死都唔走等差佬清場呀
到左第二日係咪繼續包呀
係咪要包足一星期呀
如果佢一星期都唔出咁點呀
有人覺得呢個做法唔實際你又點說服佢地呀

幾屌得喎
宜家問你有咩建議呀 係度推
最好日日衝啦 係咪唔俾抖先 都要時間諗下一步啦
宜家遍地開花 唔代表啲人忘記嫁 洗唔洗將5大訴求貼係個頭到？

true

講過同樣既說話比人話我P牌 我就冇再同佢廢UP

關心埋陳伯plssssss，話要無限期絕食

個關注度太低了

始終大家熟路 又有目標

真係希望各區既活動 連帶 2020前實行既信用評級 去派傳單
呢樣好多人唔知 最切切體會到恐懼感既事
唔好話平民 連 警個邊都驚
現階段真係儲氣 儲和理非 其他既健身 又好 準備又好

帶返起成件事既最終結果

學生放完暑假weekdays 出唔到嚟，今次運動一路以嚟覆蓋既年齡層咁廣，學生多，返工既人亦都多，咁返工人士就好似你地放完暑假咁，weekdays 唔係下下都有時間出，所以依家咪好多行動都係weekend 搞。

唔好下下都話鳩行無用，連儂牆無用，係，柒婆仲係龜縮等民怨過。
行完屯門區議會起碼做左第一步殺左個自娛區先，係，未趕絕大媽但有第一步行到出嚟，開始解到個十年都無從入手既結。
連儂牆成本低聚民氣，琴晚仲可以見到撕紙狗，比好多仲未知狗仔已經癲左既市民睇香港警隊發生緊咩事。

衝左立法會嗰晚我以為場仗已經打完，一係就我地已經贏左，一係就被割蓆，點知林鄭政權無恥到就咁up 幾句就當無事發生，既然仲未贏就一定要繼續打落去。戰線拉長左，唔係下下都可以勇武，依家個個星期行下咪當休息，到有一日有目標，一定會有再勇武既一日

依家既情況根本唔知發展會點，無人知道應該點做，大家都摸索緊，連民陣，何韻詩，泛民議員都進步到衝完立法會都無割蓆，大家都進步緊，未知會打幾耐，嚟緊所有只要係劍指林鄭政權，黑警，仲有係呢兩個組織下面既得利益者既活動都應該去，只要有任何機會去削弱敵人，我地就多一分機會去贏。

巴打睇你咁講，知道你係一個熱血青年，相信你一路都企係前線，多謝你一路以嚟既付出，多謝你對香港既愛，但懇請你呢一刻忍耐，休養生息，到需要你再企係前線既一日。到時請你緊記 "不受傷，不被捕" , 保護好自己同埋身邊既兄弟姊姐。

但我覺得遊行至少係最低消費
和平遊下可以回一回氣
係抖緊既階段諗下一個活動
遊行係有做好過冇做啊

者係變左反自由行啦？我唔知點解會變左反自由行
上面話DQ都仲接受倒 我其實想講 民氣唔係無盡嫁
依家下下星期又話土記 人地唔係鐵人啊講真

前排太密 而家抖完 係時候下一浪

真係不了

你以為一個暑假就完呀?
長期野嚟吧 而家似練習咋
Ban人好易 你唔試吓俾idea?

唔遊行和理非有咩做

又區選 大佬啊 用人地d腳力去為你造勢 講唔講得通啊

（在遊行中見到大家，才感覺到有一點點力量）

借位，請關注有人想在728搞西環遊行，撞了將軍澳期

（大獲）西環版主發起728 遊行，撞左將軍澳個期

係 眼見既係次次都比人暴力清場
黑警果日玩空城計先有機會有人入到立會
唔係義士強到可以打贏黑狗

深耕細作
76果日證明到黑警原來唔係保政府咁簡單 仲係與民為敵
生活都破壞埋

同埋713上水呢次係大難關黎
香港人識打敢打硬仗先有人陪你再戰大佬
大佬 612係一次幾年黎既壓力大爆發
幾年先有果個局面 唔係狂吹雞就吹到果個量
不如贏左上水果場 大家士集經驗大增 一齊進步再vs大佬？

好多人話長期野
但香港人係最善忘

Ok
咁你ban完啲野之後比個實際行動方案出黎

贊同
而家分散晒
區區都有唔同訴求
膠撚晒

TVB廣告事件 光復屯門
唔好一味抹殺大家既努力
我唔知你係冷氣軍師定一時衝動既學生哥
唔該ban人之前比少少實質建議

Between 負皮係我比既

其實個人認為各做都得
有唔少人都等緊下一個大型遊行集會
係金鐘搞 有人肯搞 就有人去
到時就睇情況執生
好似上次屯門有下場直落中環嘅例子

我覺得而家keep住咁都ok 嘅，而家似乎未搵到時機升級
喺keep到人數情況下，短期內可以繼續遊嘅
可以增加政府管治成本同令竹輪做多錯多
同埋都keep到noise同士氣

民陣差唔多夠鐘做嘢啦

建制 攞到好多議席 區議員又可申請津貼去派米攞票，上立法會，資源多d, 下屆又選到， 無限loop

Cctvb 搞抵制同踩場比較好

我已經開過帖講，係班7頭話我p牌唔信我

運動要成功一定要擊中要害

要衝一定要有大型遊行

人多先安全

拆智慧燈柱

好過你係沙田搞先囉 完全唔知做乜
針對政權又無 上面仲有人話原來係為區選造勢
我真係無野好講 我寧願你搞下連濃場好過
每次出黎行都係一次力 依家每星期都區區搞
唔升級都算 但連政府個波皮都見倒唔倒
者係法國佬無啦啦個個星期唔係巴黎衝突 變左去馬賽 土倫 衝突
9唔搭8咁

咁講 之前做過既都迫唔到佢回應

地區係大家訓綀自己既時刻 綀膽 證明政治影響民生 開大家民智 搞個新局面同佢再正面交手

唔該暫緩沙田上水將軍澳遊行出返金鐘

#65 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我琴日叫人出返金鐘都一班區選撚
係咪咁撚鍾意拖到選舉呀

金鐘先有代表性

遍地開花各有各做
不過同意應該要有各種創新行動繼續比壓力政府

下步要點做其實大家都迷惘
也許就等緊一個機會
大家要隨時ready

你係咪有信心召集到數以「十萬」計嘅市民黎做先
有咪去搵人一齊做 唔好等人去做

絲，你睇連登就知個種打仗既氛圍未歸位，唔好話社會各界。

依家咁多赤化議題，區區都有盤根錯節既建制問題，依家逐個場踩，逐個小據點擊破，都係一種游擊。

既然地區搞得幾十萬人
咁可唔可以同時搞多個係港島
出多幾十萬人?
真。遍地開花？

問題依家係重要時機，你仲慢慢打分支做乜鳩，要識分輕重

地區如果可以有實質嘢成功爭取到，先可以令未醒嘅人了解到有啲嘢係要靠自己去爭取先會得到

就算唔好彩唔得，都會睇到學到有咩方法去表達訴求甚至出手去解決

所以咩叫遊撚完未？
你覺得市民響應你衝，定係響應你幫佢解決一啲生活上嘅問題多啲？？？

你明知下一步要再升級就一定點都係流血衝突
你話唔升級都算而家做啲野好似無用咁
我之前都開個post(但無乜人睇)講過每次嘅行動同地點我地都等於同緊啲狗做演習 係港島咁多次你有邊次見到啲狗係會唔識守唔識包圍
反之係示威者落入劣勢嘅時間仲多過啲差佬
咁你同我講如果再要對準政權係港島發動攻勢仲有咩可以揀 咪就係一定要流血囉
咁而家啲人就係發覺普通嘅流血係白費心機
而香港亦唔似其他國家可以去到咁盡 咁點呀？
咪暫時唯有選擇地區性嘅撥亂反正行動囉
如果有得揀你估大家唔想對正目標黎打咩
林鄭71前都成個禮拜無現過身 71後去到尋日先正式再出過一次鏡 你話我知點先有效地逼到佢自己行出黎同市民對話啦

而家香港一鋪過引爆民憤
點撚樣無對準政權

衝邊度都要保留實力，邊度都唔撚啱，連登多左膠，我都係等移民

死熱狗擺明搞分化
鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟
抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌
快啲去幫黃洋達瀨屎眼啦！

政總特首辦 警總 中聯辦 禮賓府
定個日期就自發去啦屌
仲要排期等你落完18區先再對返準政權？

咁咩尼一個月搞分區遊行
下個月咩返去港島囉
be water呀嘛
再唔係，你地想衝咩自己搞囉
又要ban橋，但又唔比意見
做乜啫？
遊行係比啲市民安全合法咁表達意見嘛
分區搞就係比啲住喺嗰區嘅市民街坊都可以行出尼
你估個個都住港島咩？
大西北出港島好貴架嘛
同埋我估而家個活動至少都要等政府回應左，做左野先完到⋯⋯
所以比啲耐性啦

十萬？ 十個都冇喇，個個走晒去捉活家禽同睇明星

簡單黎講就係 你唔升級係可以 你要和理非都可以
但你唔係簡去沙田和理非 唔係將軍o 明唔明？
老實講 上水屯門都唔係 對準政權 只不過都叫左出師有名咁解
你唔好曲解我話一定要流血 一定要升級

批評真係好易

你連自己人同自己都信唔過
就唔好提咩行動啦
大前日劉生佢決定發起遊行嗰陣係咪要等十幾萬人都支持嗰陣先去申請呀
人地出到黎都估唔到有咁多人撐啦
你連自己個目標都無信心會達到你仲點說服大家一齊去做呀

不如諗成反所有赤化 又或者好似77咁輸出革命 吹左雞 就不如令到佢為成為反送中既子彈

同意樓主

應該唔關事
就算無人睇明星
無人捉雞都冇人響應你
係你自已失敗
唔好痾屎唔出瀨地硬ok

班友係咪因為近

1. 道氣唔可以斷，繼續遊行keep住要政府回應會無用？
2. 好多市民唔出港島唔知咩事，睇新聞咪覺得暴徒，俾佢地睇下和理非。
3. 尖咀沙田都多自由行，順便燒中國後欄
4. 你話林鄭唔彩你，咁佢唔駛出黎講壽終正寢架喎，佢講係因為前幾日既遊行。
5. 係要升級爆獲勁，但未有人諗到點做呀麻

幾時到勇武回合

同意，其實近排發生左咁多事，勇武短期內真係不宜再行動住，唔係真係出事，所以目前遊行的確係唯一可以做既野，而且全民都可以參與到，起碼keep住大家團火先，同時提醒大家其實政府無回應過任何一個訴求，如果遊行都冇，d人真係好快唔記得，無論係光復遊行又好，五大訴求遊行又好，其實都係keep住社會有迴響，而且又唔係個個遊行都一定要去，如果大家時間唔許可或者好攰，可以休息下，唔參與住，等其他人接力，依個時候一定要互相支持打氣

我無曲解
事實就係闖入立法會本來已經係好大程度嘅升級
咁下一步仲可以升級做乜 你都答唔到我
如果地區性嘅問題都一樣解決唔到 咁唔見得你對準大政權又有咩解決到
係而家一個行動仲係模糊嘅狀態下
搞地區行動係可以令大家發掘到一個由地區湧上整體香港嘅方法
如果你一開始就覺得呢種唔work 唔好講民意 你會連香港成個局勢都會慢慢睇唔清楚
與其上網問人點解搞地區
不如你落自己嗰區問下自己友下步想點做集思廣益好過啦

咁你又講得啱吖，睇見依度啲柒頭仲有乜撚嘢信心，你哋鐘意睇明星咪睇到夠囉我又唔會少忽肉，只係可惜咗死咗嘅義士

仲有咩可以做，唔想再和理非

會唔會已經令人覺得反送中了
政府唔敢再亂來
得番純反政府既果堆出去發夢
咁政府可以集中火力對付依啲人
本星期旺角咪係例子

利申 冇去到發夢 純廢噏

智取之作

咁你唔好怪人睇你係P牌就唔聽你講啦

白痴，我會有咩失敗唔失敗？ 依家係講緊個運動失唔失敗呀95答8

真係幾分化
好似直指遊行冇用咁 搞到大家散晒
要衝都要有理由衝 橋又吾比 無理衝輿論一定輸
我啲同事們平時吾出黎遊行 但佢地話沙田一定出
吾可以比班死覺得自己大晒
比你咁講出吾出好呢？

自己行自己個區有咩問題，另外十七區備戰嘅備戰，繼續用腦文宣咪得囉，好似屯門咁行兩行就可以改善十幾年嘅垢病，仲可大巴大巴打落民建聯到，對之後選舉投票好大幫助，區內遊行絕對有幫助。

巴打無左7.13
7.21好無

不如咁問
有冇人黎緊周末喺唔太想出地區遊行
而又想做返啲嘢？
比啲意見 brainstorm下

你有咩主意可以試下自己搞
而唔係問人做咩唔衝

感覺就好似漫無目的，為做而做
雖然團結，但失去焦點

可唔可以咪鬼再係度鬥苦行

你睇依條帖就知喇，都係屌柒你班19契弟幾撚多人聽佢講，唔同既只係個p牌

共黨最驚人唔乖乖地搵錢做豬

佢唔出聲但唔等於大家做錯

屌你老母 分化撚就收皮啦 仲有 屌人之前唔該要有好提議

咁你係咪想突然出去佔路

呢個好喎

你班出頭唔好做咁多柒嘢咪得囉

你想點 洗唔洗炸撚左禮賓府先叫對準政權？ 每星期有遊行就係話比政府同外國先 呢件事未完 順便代替個垃圾政府處理民生 我睇唔到有唔搞既原因你要聚 要勇武 你都要有個理由有地方 唔係六七咁亂鳩咁係條街度放波蘿 個世界唔同左 只能夠用大量文宣 宣傳同不停遊走抗爭先可以keep 住度氣 至於你話攰 其實大家都唔係次次會出 你可以既就去 唔得閒就做文宣 呢種抗爭方式仲好過佔領

而家係持久戰，你咁執著要勇武做咩

一場社運有高潮有低潮接受唔到？
咩做柒野其實就係試緊有咩行動有效市民又唔反感
624佔稅局柒左咪唔做囉
勿摸活家禽又真係睇到有成效咪試下keep住做囉

同意， 每區集氣嗌醒啲仲瞓緊嘅， 十一再黎， 唔好問遊行有乜用， 世界各地都有證明係有用， 壓力係要時間累積嘅， 你見阿爺外交部邊個講就小邊個你就知佢幾咁急係度。保持到係佢生日你再出街同佢大事慶祝，唔好比佢藉口唔比出街重好

講真，快閃佔路諗得過

活家禽根本一開始都唔係因為5大訴求而搞你屌乜春

柒頭前契弟後
邊個會想聽你講野
算數啦你
根本唔關你個P牌事
好似大陸人咁人地話親佢就話人歧視大陸人
檢討下你自己啦

你想搞一個禮拜TVB就收皮？咪撚玩啦

依家唔係低潮高潮嘅問題而係俾人感覺好似失咗方向，俾人覺得似嘉年華多過抗爭運動

不過韓國係個個星期都係去光化門，同埋好清晰叫朴槿惠下台？

其實「撤回惡法」嘅叫座力的確越來越低，對於第二大訴求係乜，暫時未睇到大家有同一個説法，咁樣落去係好易被人打散，大家要快啲對凝聚第二大訴求嘅共識。

同埋希望係我自己觀察粗疏，我覺得香港人傾向新鮮嘅示威地點/方式，每次有啲唔同，就會有多好多人出嚟。例如第一次圍狗總人數遠超第二次、念第一位義士人數亦遠超第二次、第一次話登報坊間反應遠超後來嘅無數次，喪買寶礦力人數遠超幫襯pizza hut，諸如此類。

我覺得其實林鄭尋日出來廢噏完，大家係應該馬上再發起圍政總/特首辦/禮賓府，唔好妹仔大過主人婆。

咁試過衝完立法會咁大迴響點解唔再做

唔好成日話升級搞咩啦 就算搞遊行 我唔覺得會係d無關事既地區
其實好簡單 可以睇下d人有無去就知

有咩好搞作？

今次好唔尋常

TVB先向國家宣傳機器環球時報獨家披露回應

之後由文匯率先報導

再逼到POCARI跪低

之後出一個得罪香港AT LEAST 200萬人嘅聲明

非常值得大家深思
係咪直接由中聯辦控制緊TVB

真係唔想地區遊行嘅
唔該過嚟討論下想做啲咩
唔係淨係批評

[真心一問] 大家係咪諗住就咁算？

咁都2千個like
咁你又有咩意見呀？
出又屌 唔出又屌 搞分化呀？

大家唔好互屌
唔啱咪各自努力囉

我認同5大訴求係主題，但既然搞得18區，地區議題就係one off 既副題。
以後文宣個面一定要分清庄閒。

暫時黎講，幾多百萬人你都斬唔斷呢棵樹，是系統性既腐敗。

但自九龍遊行，光復屯公開始，tvb，建制，警方，政府內部，亂作一團。

呢種主題不變，逐區踢館，反攻紅媒既方式暫時係有效的。

逐區踩場既好處係真正將抗爭結合民生，原來黃藍係有得合作，原來抗爭係對所有人都有用，屯公係個好例子。淨係所謂對準政權，係香港從來都無work過

光復其實係做埋地區工作 比人睇下保皇攞哂香港人D錢但係係廢嘅 淨係用地區黎利益輸送
重奪區議會

增加管治成本呀

唔遊行可以做咩？
唔係個個有成本同你衝咁多次
定你想火燒禮賓府？

上次成功衝入去係政府放水同埋第二次衝入去唔會有咁大迴響
學肥聰話齋衝個無人嘅立法會為咩而家仲要已經爛哂用唔到
當然如果政府之後急推咩國歌法廿三條我係絕對唔反對再衝

你問71班死士有機會會唔會再衝
佢地一定答會，而且係不計成本
咪貶低班義士好冇呀

暑假搵d 節目啫都係

死要死得有價值，如果係咩旺角tko沙田依啲毫無價值嘅地方送頭就真係辜負咗死士

衝完個空嘅立法會
拖到財委會拖到不義法案
咪證明有用囉
咁咪應該搵個目標物再圍再衝
唔難搵啫上面已經俾咗一堆例子

區選近了

明白樓主想點，但真係唔想再見到有人犧牲，被補，受傷

撤查黑警

其實係
真係好似屯門上水果D 咁嚴重先動員啦
其他果D 遲D 搞唔會死
但比人告果班義士真係比狗搞到就死

咁多正評又唔比建議

你係咪盲

好認真，短期內衝擊行動已經係無可能嘅事
就算立法會都係煲底傾過之後兼政府放哂水先叫衝擊到
而家政府一收到風邊度會有衝擊一定重兵防守，而且亦都無一個安全區聚集物資同人

林奠仲諗緊點救火喎，無用？

如果係搞遊行都有可能嘅
包圍就難啲因為無安全區
衝擊就真係唔駛諗

但呢個測試有機會帶來負增長

好似好多國家示威者推翻某樣野都會個個星期搞政府
搞成十幾廿次政府先冧
一陣d人睇完唔出黎就輸硬

啲人係晒商場入面唔通遊行入去？

絕對會

咁咪更顯得反送中遊行係行禮如儀

係衝擊十幾廿次

林鄭一路都係諗住拖得夠耐就會過到骨
既然而家係青年人企最前
九月佢應該就坐定定
等十月立法會重開

不過佢有呢個盤算
我諗應該八月尾之前
香港應該最少仲有一兩次大大鑊嘅野發生

林鄭份人咁撚小器
佢過到⻣的話
香港啲監獄要急速擴建都似

你去落區遊行，個政府一樣係眼尾都唔撚睄你，義士一樣會被起訴

個政府都未撚拖你，你就自己拖撚到十一，同雨革後期一樣拖撚散晒，對唔對得住班義士？

九龍大遊行只係4日前嘅事
你想搞幾多次大遊行？消耗民氣？

照舊遊行，但聚焦返原本訴求

喂！豬閪一名 其實係狗撚黎
死熱狗擺明搞分化
鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟
抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌
快啲去幫黃洋達瀨屎眼啦！

講真，姐係遊行呢D嘢都要就住學生放假scheduled，咁你畢業唔撚洗遊啦，日日返工，係咪咁講

一定要聚焦返原本訴求，光復果d治標唔治本

咁你定啦 唔好就咁講完唔做

721

儲印花咩？點解要執著行均18區先叫遍地開花
而家變左區區都是但搵啲野出黎做光復主題

成日話民陣遊行會消耗民意，自己就十八區咁遊

唔係唔俾遊，但係話左和理非同勇武 take turn嘛，定咁已經係升左級？

我認為最有用的做法就係想盡辦法阻止建制派在嚟緊區議會選舉和立法會選舉入圍， 一定要抽出中聯辦和港澳事務辦公室的黑材料給全港市民看清楚， 民政事務局22年來一直用我地香港納稅人的錢去養肥一班建制派， 包括功能組別大部分的建制或親中人士， 我們全部香港人被蒙騙了這麼久， 這次一定要從地方選舉踢鳩走建制派， 終極一戰在於明年立法會選舉， 一定要保住民主派佔大多數壓鳩住建制閪嚟打， 到時迫使特區政府要清洗紅底， 進而迫特首向中央政府落實雙普選。

去西理示威
一嘢打大佬

好怕到時開學, 林鄭2,3讀同日通過

啲寶礦力post好似太撚多

推
唔行動升級真係冇用

唔好齋屌 實際啲
下一步？

如果你無計劃就唔好屌9人！

連登仔永遠唔可以將相同議題集中一兩個post討論 勁撚多attention seeker

要有個爆點先谷到人出黎

其實係唔係個個區都有警署/政府合署？

無話唔用
我隨時ready
想點做？

唔好烏克蘭比啦 你都識講人地係革命 而家我地又做緊咩?

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

要屌而家既行動而要有人肯聽你只有一個做法
就係提出建議同埋正式召集人
齋屌唔提議冇幫助
齋就咁提議一句但唔召集都係冇撚用

個撚個行動都係民間自己召集
屌既人咁有遠見，憑咩要人地幫你起個頭？
覺得唔得就做實事
大家覺得有道理搞得過有計劃自然會跟

其實可唔可以set返deadline12號
然後13升級?
反正上水都係宣傳為主
係果度都冇咩後續可以做...

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
香港黎講 愈拖得耐愈冇著數
加上好多學生完咗暑假就要開學
我地力量肯定會減弱
唔好再掛住光復活動/遊行啦
係時候諗定下一次活動點衝擊到垃圾政府

我地既義士仲有好多俾人拉緊
仲有五條人命呢？？？
訓醒未啊？！
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

true又得姐

不如搵個假日黎過遊行記念烈士，全民白衫，邊行邊灑奚錢

咁樣仲有意義

仆你個街
咩叫 「我地學生既暑假唔係好多 個個禮拜遊完 大家暑假完開始返學 真係唔係好多時間 唔可以weekdays出」
大把返工族朝九晚五難得有假期可以抖下 都肯出黎行
你班細路都唔明幾撚攰 幾撚想留響張床算
而家就話返學不了？？返工攰撚過返學十倍
啲人成日讚學生特別有heart
我原本都信係咁
但睇黎只係學生特別多假期可以出黎

我知你係想叫人有新突破
但係你都表達埋兩個月後就返學不了
你叫個班又射波又辭職
個個禮拜拎唯一唯二假期出黎既返工族情何以堪

中聯辦

大家要focus番呀

其實點解無人覺得遊行集會地點可以係機場？而家一直遊行無用係因為我地造既野根本影響唔到政府，佢無必要回應我地的訴求。當你試諗下一百萬人係機場，就算一個鐘，政府都一定會即刻回應。有幾點我覺得係比係街或者分散抗爭更有效：

1.個個黎遊行都話去旅行，警察根本無時間分辦邊個係抗爭邊個係真旅客
2.因為室內環境，警察唔可以再亂用胡椒噴霧，四圍都有cam，更加唔可以亂打人
3.呢排熱又落雨，機場有冷氣，又有wifi，更加令到班長留屋企的人願意岀黎
4.機場癱瘓，其他國家岀黑色旅遊警示，更加令到其他國家知道我地的團結，向中方施壓

以上只係我個人意見，大家理性討論：）

讓子彈飛一會兒
美國人權法要最快九月先上馬，英國已經有人提緊BNO平權，你要俾時間人做嘢
唔係話靠晒外國佬等運到，而係撤回都仲有啲機會，你問中共攞雙普選無外國勢力點成事？
仲有成件事由反送中spin到去民主運動係要時間，文宣根本未夠，泛民都有人未跟機
冷靜啲唔好一味講衝，太快送晒啲頭然後成件事完晒美國佬點幫？

要人呀屌！！！！！！！你班仆街可唔可以生性小小呀！！！！！！！！

個班人集團式 有背景人士睇場
依家靜一排 之後咪又係黎料
呀伯根本就好撐場 課金
先會繼續有供應

完全同意 推

唔使吓吓衝，但訴求一定要集中！！

連睇電視...政府都要控制你！
唔俾香港電視拎牌 谷你睇cctvb
去HKTVmall 買寶礦力， 得閒買份蘋果睇下

我無野講

一齊諗下

影響航空及乘客安全, 機場特警有權實彈清場, 我講了不下10次

衝又話失敗、地區遊行又話失敗丶連儂牆又話失敗，話完又唔俾建議，醒啲啦香港人！

要得到林奠即時回應先算成功

事實上71我地都以為係哂冷架
係咪先

其實啲人成日話失焦
根本多餘

花式百出各區開花主題唔同

其實都係因為反送中令香港人覺醒先出現

運動開始咗，就唔會因為個別人嘅意志轉移

攪上水光復絕對唔等於唔記得5大訴求

你日講夜講得2招 遊行+勇武

運動先難持續

光復各區可將熱度深入各區 對11月區選嘅覺醒有幫助

令到唔同區嘅人都關心時事，關心政治

好過你日日問人記唔記得5大訴求 逼人苦行！

講真，5大訴求再有遊行都會出，但你日九日鬧其他人失焦
其實咪又係另類分化！

做唔到半點動搖既效果
Bold大啦

連登仔已經忘記反送中烈士喇

(置頂) 真普選抗爭三部曲

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依家重要既係喚起更多人既意識

比你衝贏咗有好多人會失業
所以要永續和理優

東涌主要幹道

遊撚完未
7月21啊

和理非係最強大嘅動力